是日tea 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。

抹左個幾滴精先啦

病羊

講緊車車

到咗！！！！

車羊

下啫係點

啫係估惑